最新現役top 5領隊 (4/10/2020)

1. Flick
2. 阿迪達
3. 高普
4. 高文
5. 安76

琴晚震驚唔睇西甲ge連登仔 個位比sir呢

光頭佬都無

施丹ON撚9先迷

On撚9係會員名

高文踢緊拜仁
點能樣現役領隊

你對耳仔咁長嘅

無左標題

似你

好彩只係似，唔同你生個狗樣就慘

你7咗就潛啦 為拗而拗勁小學雞

我無拗 你柒撚到

樓上兩條傻閪叔都迷？弱智？

我本身又就唔係同你講嘢
你自己衝過嚟搭嗲，係咪好無聊？
乖乖地出去開街站啦

韋狗

點睇叔仔嬲撚左

我驚佢嬲先迷一迷佢

你今次大勝 撚到叔嬲撚晒